被問「香港人」獲提名諾貝爾和平獎 王毅警告不要干涉

外長王毅到訪挪威奧斯陸期間，被問到有挪威國會議員提名「香港人」角逐諾貝爾和平獎一事，王毅警告外界不要干涉。

王毅表示，過去、現在及將來，中方都將堅決拒絕任何人士，企圖利用諾貝爾和平獎去干預中國內部事務，他重申，中方的立場堅定，不希望看到任何人將諾貝爾和平獎變得政治化。

中國與挪威在2008年展開自由貿易談判，但隨著挪威諾貝爾委員會在2010年將和平獎頒給中國不同政見人士劉曉波之後，兩國關係惡化，直至2017年才恢復談判。

王毅表示，隨著新型肺炎疫情的影響，中國與挪威早日完成談判，將對雙方經貿合作及全球供應鏈具有重要意義。

唔好干涉人哋個提名

蝗蟻

人地頒獎係人地主辦方嘅內政，請問干涉到你啲咩嘢？

挪威國會議員提名邊個關支那咩事？
做乜要干涉人地提名

咁好大機會攞獎

最好阿蟻兄繼續撥火

激到支那人紮紮跳

哇我哋要攞獎啦！！
支那共匪死全家 再干涉挪威內政就核平支那

王毅表示，過去、現在及將來，中方都將堅決拒絕任何人士，企圖利用諾貝爾和平獎去干預中國內部事務

王偽有冇試過覺得自己似日本仔？

將啲嘢政治化左咁叫其他人唔好政治化

王大人好大嘅官威

佢呢次去歐洲比人撚狗咁撚，想用經濟牌冚人權、香港牌，點知第一站意大利佬就一野講人權、香港，經濟都係後一步。

去荷蘭又係咁，挪威又比人串，仲有德、法唔知會點

返支那等死喇共狗

一個獎干涉到你個內政

多謝羅冠聰

王毅：好嬲好嬲

好大嘅官威喎
香港人攞獎都唔俾
攞到獎你哋應該感到驕傲啦

繼續潑火

請唔好干涉人地比個獎邊個

咁咪頒返佢個孔子和平獎黎還擊囉
又唔係未試過

德國肥婆搶住來含

賊眉賊眼面目可憎

推 恭喜香港警察令國際重溫煲大721事件 成功指鹿為馬 - 分享自 LIHKG 討論區

外國對香港既動作好似都靜晒

香港人拎獎只係時間問題

咪幾好,唔好等d廢閪日鳩日話活動靜左

arrived on time.

諾貝爾和平獎crossover干預中國內部事務

push

支人：好嬲好嬲

係含含下，就出就停手，要支那課金先繼續

乜撚野政治化

和平獎本身個政治意味已經極濃烈

明既 王毅
唔鍾意見到國際講香港
咪quit國際市場囉
o唔ok 明唔明白
btw 你之後都會一直見到
香港出現係國際議題上面

睇佢應該嬲撚到痴線

唔好政治化提名

邊撚個呀你，人地個獎關你支那狗撚事

推

提名點樣干預你內政

成個古裝片入面嘅山賊，中國外長

歐美之前一直貪錢
劉曉波有獎都好撚慘
希望今次覺醒

我地仲未夠和平咩, 俾返中國人攞啦好未

戰狼外交比人撚返轉頭

A

支那鎖國比較好，不好害其他國家

王毅警告外界

好似話會有回應喎，究竟會點回應呢

蟂蟻：地球係我架！

人地頒既叫和平獎
然後你話個和平獎提名係干預內政
原來宜家強國玻璃心脆弱到「和平」兩個字都驚
真係笑出聲

成日都覺得佢地真係好廢
你會唔會因為一個人講下你壞話攪到你有精神病
都無咁易啦下

問下=干涉？

王毅好心你做人大方啲啦

早年大大聲罷買挪威嘢，轉過頭又買
留多啲三文魚比我食最好

個和平獎本身就係關政治事 唔搞好政治 何來和平

德意志特別行政區會錫番 , 冇事

遲下連呼吸都要干涉

所以咪公民提名

讚香港人和平都干涉內政
咁係咪姐係香港人唔和平先唔係干涉內政？

人地呢下擺明神助攻 等香港人覺得和平係岩既 畫面靚有人支持 唔去做過激行為

你條友就盲反 咁都嘈一餐 轉頭香港人冇獎攞 轉型去唔和平 咁你老細真係多得你唔少

對家要洗腦式吹淡，做大內宣吹失敗

閹人對住習大大成隻哈巴狗咁
習大大屙d屎 佢都搶住食

外交部：好嬲好嬲

本來都唔一定攞到 依家多得你撥火應該攞硬

左膠一定俾blm

美國唔係外國？

佢自己攪中國
好似唔太關香港事了

人哋提名邊個攞獎唔係人哋國家內部事務咩？王毅條柒頭死返支那研究習近平思想啦！條畜牲都未死都唔知有乜嘢要研究。

人哋個獎提名咩人都關你事

不希望看到任何人將諾貝爾和平獎變得政治化。

咁多年嚟有邊個得獎者係同政治完全無關？連總統都有攞過獎啦

被迫害妄想

應該追問如果比共產黨又點睇

王毅警告中國不要干涉？

企圖利用諾貝爾和平獎去干預中國內部事務
呢句說話到底要點理解？？？？？？？？？
人地攞唔攞獎關你春事
只要係唔中意既事就係干預內部事務

話說obama之前點解攞到

姐係間接表示自己唔和平

Push.

支那攞其他諾貝爾獎唔見你衝出嚟

佢應該無估到意大利都比人撚😂

佢個咀好似SAW隻野個咀咁

埋枱就啞狗,記者會就串

佢日文系畢業
明白未

諗起狼人殺入面嘅狼王

香港人獲提名即係代表中共極權統治夠哂勁
共產黨應該開心先啱

又關你撚事呀王生

明知係你個仆街支那播毒，唔百國聯軍核平打柒你，充公資產，仲俾你隻蝗蟲入境，全球都算厚道。你條蝗偽仲牙擦擦屌人干預內政。

德國嘅表現好令人擔心

拜仁車

過去、現在及將來，中方都將堅決拒絕任何人士，企圖利用_________去干預中國內部事務，他重申，中方的立場堅定，不希望看到任何人將_________變得政治化。

佢意思唔係挪威人唔好干涉挪威議員提名決定？

係囉 王毅粗干預挪威內政，係搬起石頭砸自己的腳

攞個on鳩文學獎打飛機

諾貝爾：王毅不要干涉

羅冠聰原來係香港難得一見嘅外交人才嚟

brian char 套思路對付藍絲的確好使好用

其實係萬能key

對支那嚟講香港係支那一部分
提名香港人 支那唔係應該自豪咩
做乜警告唔好干涉

即刻奶爆

頒比特衰正苦同香港狗隊

一邊叫人唔好干預佢既內政，一邊干預人地內政，叫人唔好頒獎比香港人手足

你咪頒個孔子和平獎比白俄總統lo，國際無人認受咋

咁之前柒到唔敢睇既孔子獎算唔算干涉別國內政

想唔想呢件事出現係國際報紙letters to the editor版上？
btw
精英級 國際戰線：“Letters to the Editor” 歡迎你！

唔滿意嘅，咪頒個孔子和平獎畀习帝林鄭同三萬個黑警囉。

a

關佢能事,屌

中國與挪威早日完成談判，將對雙方經貿合作及全球供應鏈具有重要意義。

又用錢威脅

又用錢大人哋

邊個干涉邊個？

關你撚事

攞左獎我地應該冇全屍

遲啲可以喺cv、fb、ig入面加「諾貝爾和平獎得主」

支持繼續撥火

一個中國呀，衣家你中國嘅一個地方被提名諾貝爾和平獎你仲唔多謝人

拎獎嗰陣點解唔話干涉支那內政，拒收

中國王毅政治化諾貝爾和平獎 干預挪威內部事務

究竟美中邊個牙力夠呢
佢逐個國家去游說咁

應該就一早打好哂關係俾哂訂啦

第一站去意大利已經醒，最pro支，點知都一面屁

三文魚外交

反戰 革命 改革運動 爭取人權 人道救援
個獎次次都係有政治架啦 冇撚ON9啦

支那狗又嬲嬲了
自己整個支那孔子獎咪得囉

德國的表現係令人唔會有期望

做佢呢份工應該多遊水, 不過撞正呢D時候, 俾全世界鬧到仆街

唔想再有手足被黑警自殺？用呢四 8個apps! [已增 iOS apps]

呢啲apps可以避免黑警 link 到你同你嘅online identity、阻嚇黑警上門“被自殺”手足、俾你㩒個制就通知信得過嘅人你遇咩危險，trigger alarm 並附上GPS、自動增加你拍嘅相/片嘅可信性

啱所有人用，尤其前線手足

希望大家可以幫P牌樓主推爆佢同埋試試啲apps

王大人都未拿

柒頭 冇撚干涉香港

企圖利用諾貝爾和平獎去干預中國內部事務

歐洲人波紋呼吸

中國警告干涉

又唔好干涉 講野有冇用腦

邊個干涉緊邊個

笑死人

請不要干涉諾貝爾和平奬

制裁11人
點名HSBC
領事館賣壽山村宿舍
你話靜咪靜lo

世界和平同政治會冇關係？
條友真係唔識架喎

干涉兩個字真係好無敵。

以依家呢個挪威政府的立場就一定不會
個肥婆總統出咗幾年奶力先再賣到三文魚去支那不知幾happy
之前反送中直情出聲明話無權干涉支那的事

提名支集
佢仲 魚皮

呢個動作係咁已經滿足先
咁多高官建制popo全部冇事

咁提名返香港popo攞孔子和平獎囉

死老嘢以為自己喺清朝，入棺材啦彊屍

人地提名關你撚事咩

萬能key

唔好用 "干涉" 語氣話別人 "干涉"

人地自己搞個頒獎禮關你鳩事咩

諾貝爾和平獎不嬲都係政治獎嚟㗎喎

劉曉波呢？擺明整張空凳落你面喎，雖遠必豬未？

twitter一個post都可以動搖蟈家政權, 就知個蟈家有幾廢

「香港人」若獲提名角逐諾貝爾和平獎一事

是香港人的光榮

是香港人的家事

香港人應警告王毅不要干涉

不要説三道四

只管做好外長的事

正一垃圾! 大陸以外嘅事亦唔容許你干涉!

好撚悶
開口埋口都政治化
有冇第2句

人地頒獎又關你事

干涉果個叫人唔好干涉
收皮啦支那狗

佢老母慰安婦嚟ga la, 所以先會生個咁既雜種出嚟

王：係無政治干預嘅情況下 香港人攞得一定係好人 共產黨一定打壓

拿奬要國家批準

習近平戇鳩思想研究中心

集氣:王毅斷賓周

點解仲未有開槍圖？

笑到仆街 依家係佢去干涉人喎

成日警告外國
你邊位呀

假如中國被提名, 佢又欣然接受，
然後發出得獎宣言

諾貝爾和平奬一向係政治嘢
點樣可以唔政治化？

你自己話外國靜炸wo
做咩spin去話依家呢個階段收唔收貨呢個topic

外國咪一直做緊野lo
你想屌外國做得慢定點啊 外國欠左你定係under你要聽日就拎左香港

我係咪回緊分化撚

真心一問
和平獎唔關政治仲可以畀咩人

冇欠我地
只係想快d同更多措施
大家期望唔同
有人想每十日出一招
有人覺得每幾個月出一招就夠